世界夢號 1月24號年30已經上左埋香港人，初二落哂船

星夢郵輪昨發緊急通告，稱「世界夢號」於1月19至24日的越南航次中，有3名中國旅客確診感染新型冠狀病毒，3人現已於內地接受隔離治療。郵輪上月底到達南沙時，所有旅客接受體溫檢測，部分有發燒徵狀的旅客對南沙疾控中心的新型冠狀病毒測試呈陰性反應，但由於14日的潛伏期未過，郵輪航行至台灣高雄時，旅客被拒下船。

跟本上月24有港人再上船，26再落船播毒
同埋留意身邊親人有無上過去
無咩事唔好出街...

含港剷

落左船個D咁點 由尻佢?

推